如果你可以發明一樣野，你會發明啲咩？

如果可以唔理現今嘅科技或技術去發明一樣嘢，你會發明啲咩或者用嚟做咩？

我先，我會發明一種香水，可以自行keep住一種味道，之後隨時可以噴。因為有時一聞到某啲味道就會勾起某啲回憶

可以變靚仔

可以唔訓覺，都一樣精神

人人都可用嘅無限能源

我想一日屙哂一世人嘅屎嘅藥

我會發明一部發明機
佢每日都會製造一樣新發明

時光機

願望成真超級引擎

瘋狂ot

消除不快樂

如果電話亭

好想有儲思盆

唔洗返工有糧出機

發明

發明一樣可以唔理現今嘅科技或技術去發明任何嘢嘅一樣嘢

一個剪頭髮用嘅模
可以將個模一野cup落個頭度
Chup一下就搞掂
唔駛次次去salon等餐懵